有無巴打有整過澳洲bno visa？

前排係d細旅行社整左個100蚊，
比左張撚屌a4 word文件我，我打都靚過佢個隻
我爬文發覺有巴打話係咁，仲有個sample
但最下面句eta approved變左override visa/eta on display? Y
有無人解釋一下

係咁。流到唔流。得幾行
我個時都有懷疑。打去領事館問。佢話係咁
利申:去完返嚟

真係好流

巴打下面都係寫乜乜eta on display？ Y

cls

我打都pro過佢

邊間旅行社可以用$100整？
係咪要喺佢度買機票先得？

觀塘二樓定唔知三樓中間間咩賞旅遊，好似係
我無買機票，就咁買

自膠

唔該

搵過澳航整 一樣係咁

但巴打記唔記得最後個句係點？

澳洲用electronic visa
根本就冇實物畀你
嗰張收據嚟啫
佢係電腦打幾個字就同你申請咗㗎啦

我係澳洲immigration 個網整。比完錢無耐就有email話approved visa. 連你個張野都無

講開就耐
我有次澳洲返英國
io問點解我冇澳洲印
係到質疑我係咪非法
佢話佢去次澳洲都有印
冇理由我會冇印
屌佢個廢老io
依家咩人去澳洲都用egate㗎啦
仲邊有印㗎？
佢對上一次去係20年前呀？

我上網整 真係得email
不過你checkin個陣應該system會顯示你已經整左

如果係bno應該係一定要經航空公司 或者旅行社
你check清楚佢冇有整錯
因為我前兩三個係旅行社整完
去到機場澳航話我個visa有個code錯左 因為bno唔應該咁入 收左我400蚊 整多次個visa
所以你check真d無謂到時好似我咁又比一畢